入門5.1音響，中置無聲? 求救

各位ching知唔知原因

我而家係Blu-ray Player hdmi connect to pioneer receiver

Receiver hdmi 駁去tv
Receiver 音源綫駁去speaker

推

唔work